Acme Corp Frequently Asked Questions (FAQ)

Q: What are your business hours?
A: Our customer service team is available Monday through Friday from 9 AM to 6 PM Eastern Time. On weekends, we offer limited support from 10 AM to 4 PM Eastern Time.

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach our customer support team through multiple channels:
- Phone: 1-800-ACME-HELP (1-800-226-3435)
- Email: support@acmecorp.example.com
- Live Chat: Available on our website during business hours
- This AI Voice Agent: Available 24/7

Q: What is your return policy?
A: We offer a 30-day return policy for most products. Items must be in their original packaging and unused condition. Some restrictions apply to electronics and personalized items. To initiate a return, please contact customer support or visit our Returns Center on the website.

Q: How long does shipping take?
A: Shipping times vary by location and shipping method:
- Standard Shipping: 5-7 business days
- Express Shipping: 2-3 business days
- Next Day Delivery: Order by 2 PM for next business day delivery (additional fees apply)
All orders are processed within 1-2 business days.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we ship to over 50 countries worldwide. International shipping typically takes 7-14 business days depending on the destination. Customs fees and import duties are the responsibility of the customer.

Q: How do I track my order?
A: Once your order ships, you will receive a confirmation email with a tracking number. You can track your package on our website by entering your order number, or by clicking the tracking link in your email.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept the following payment methods:
- Credit Cards: Visa, MasterCard, American Express, Discover
- PayPal
- Apple Pay and Google Pay
- Acme Gift Cards
- Affirm (buy now, pay later option for orders over $50)

Q: How do I reset my password?
A: To reset your password:
1. Go to the login page
2. Click "Forgot Password"
3. Enter your email address
4. Check your email for a reset link
5. Click the link and create a new password
If you don't receive the email within 10 minutes, check your spam folder or contact support.

Q: Can I change or cancel my order?
A: Orders can be modified or cancelled within 1 hour of placement. After that, we begin processing and cannot guarantee changes. Please contact customer support immediately if you need to make changes.

Q: Do you have a loyalty program?
A: Yes! Acme Rewards is our free loyalty program. Members earn 1 point for every dollar spent. Points can be redeemed for discounts on future purchases:
- 100 points = $5 off
- 250 points = $15 off
- 500 points = $35 off
Members also get early access to sales and exclusive promotions.
